近排俾我發現男朋友有睇AV嘅癖好

前日同男朋友出街食飯 趁佢去廁所嗰陣
攞起咗佢部電話嚟睇
發現佢瀏覽紀錄入面有pornhub
仲要唔只一次
係晚晚都有睇

我都唔明
我同佢一早講好咗結婚後先會扑野
佢一開始都肯接受
但係俾我發現咗之後 我兜口兜面問佢咁樣做係咩意思
佢竟然攞男人性需要做藉口
所以你就可以光明正大咁睇其他女仔？

明明過多幾年就結婚
你唔係咁都忍唔到呀嘛？
仲口口聲聲話好愛我
究竟你有無尊重過我？

我真係對你好失望

👌🏻3/10

What do you expect from me? My bank savings? My properties? All these things but not my dick?

有冇幫男友解決性需要先？

gay

你哋冇性生活
連錫都唔俾佢錫
佢的確需要一個方式去解決性需要

男女呢方面需求唔一樣
冇理由你冇需要就要求佢都冇需要
佢又唔係要你滿足佢
自己解決都唔得？

你呢人唔洗尊重！我係你條仔對你仲失望

含啦八婆

我條女都唔幫我又唔俾睇av
不如借你條仔嚟得閒互相解決？

假膠